{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036222",
        "source": "도서",
        "writer": "유명종",
        "ISBN_ISNN": "979-11-88829-27-9",
        "version": "개정판1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "아이랑 제주 여행",
        "collectedDate": "2023-10-17",
        "publishedDate": "2022-07-25",
        "domain": "숙박",
        "title": " 제주 해비치 호텔앤드리조트"
    },
    "text": "済州ヘビチホテルアンドリゾートは済州の東南側に位置しています。このホテルは表善海水浴場と済州民俗村まで歩いて行ける良い位置にあります。このホテルの客室のうち70%はオーシャンビューを備えており、子供たちのための教育遊び空間である「モル」と屋内キッズ遊び場である「ノルモン」があります。これは無料施設として提供され、家族で一緒に楽しめるボードゲーム空間「モドロック」と「エンターテイメントゾーン」もあります。ホテルでは様々な育児用品であるベビーカー、ベビーベッドやガードなどの貸し出しも行っています。 また、ホテル内には波の音を聞きながら楽しめる屋外プールがあります。この屋外プールは四季を通じて温水システムで運営され、ホテルの宿泊客は無料で利用することができます。ただし、リゾート宿泊客は利用時に追加料金が発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの位置はどこですか？",
            "answer": "済州ヘビチホテルアンドリゾートは済州の東南側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルから歩いて行ける場所はありますか？",
            "answer": "はい、表善海水浴場と済州民俗村まで歩いて行けます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室はどれくらいの割合でオーシャンビューがありますか？",
            "answer": "ホテルの客室のうち70%はオーシャンビューを備えています。"
        },
        {
            "question": "子供たちが楽しめる施設はありますか？",
            "answer": "はい、子供たちのための教育遊び空間である「モル」と屋内キッズ遊び場である「ノルモン」があります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのようなエンターテイメント施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内には家族で一緒に楽しめるボードゲーム空間「モドロック」と「エンターテイメントゾーン」があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは育児用品の貸し出しをしていますか？",
            "answer": "はい、ホテルではベビーカーやベビーベッド、ガードなどの育児用品の貸し出しを行っています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内には屋外プールがありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内には波の音を聞きながら楽しめる屋外プールがあります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはどのように運営されていますか？",
            "answer": "屋外プールは四季を通じて温水システムで運営されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの宿泊客は屋外プールを無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテルの宿泊客は屋外プールを無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "リゾート宿泊客は屋外プールを利用する際に追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、リゾート宿泊客は屋外プール利用時に追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 263,
        "QA": 426
    }
}